點解健身奶粉咁熱氣？咩成份導致到咁？

我想問有冇邊款係唔熱氣？

奶就係熱氣 (好似係)

咪就係蛋白質囉
仲會大體味d

多咗暗瘡

中醫撚點解釋中醫對暗瘡嘅理論係錯撚曬？

奶製品

你日日食牛肉都會生暗瘡啦 whey都係咁提煉出黎

動物蛋白有激素令皮膚產生過敏反應 , 關鳩熱氣事

牛奶提煉